(五字新詩)黑警要OT，老婆玩3P。

黑警要 O T ，老婆玩 3 P。
順利大波妹，德福白富美。
油塘靚人妻，屯門奶到底。
柴灣仆仆脆，青衣插到盡。
元朗戰鬥格，黃大仙仙氣。
警嫂好寂寞，個女好撚淫。
晚晚要深喉，揸乾又揸淨。
一野頂上天，唔好內射呀!
個閪充滿精，黑警頂帽青!

白乜撚野富美
尾果幾句差左啲

不推文回應：你抖抖先啦

呢啲無營養既POST 擺番去吹水台得唔得?
阻住哂啲重要野
不推文回覆 負皮上一頁

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰